剝完智慧齒成星期仲痛緊

係咪正常 後日拆線 仲要啪止痛藥

應該係準備併發症

乾槽症？

似細菌入血

RIP

一定係dry socket 我剝完兩隻牙三日之後就唔痛 快啲去睇牙醫

到拆線嗰陣問醫生啦

智齒生得好好 吾洗剝

我一隻有蛀牙突出 另一隻喺牙肉度要割開啲肉都係三四日就冇事 你仲痛姐係出咗事囉 快快手打去牙醫度睇仲好過 而家仲要拆線咁廢嘅嘅啲線自己唔識溶咩